戇鳩左膠趁地淋啦屌你老母，傻撚左？

你傻撚左？
仲要送生果俾呢條虛偽做戲既仆街仔？
你有無腦？

屌你老母啊